習近平叫習大大，老衲亦要起朵叫衲大大

老大大

豪大大

衲Dee Dee

大dee

大家叫習近平做雜種，咁咪要叫衲ＤＥＥ做狗雜種

宅大大

老納大？邊到大？

老種

膠大大